木村光希身裁真係好差

170高
但55身

同老豆一樣樣

對腳咁撚短做model?

樣係唔錯，但無身材

真係有波版木村拓j
個樣真係成個餅印一樣

有波

完全唔合比例

我覺得似64點解可以短得咁緊要

佢老豆好似仲大波過佢

出國行catwalk
獻醜

著埋高爭鞋都係咁短

同Janice man一樣

55身Janice man

真

老豆老母光環

其實黃種人好多都係咁
係韓妹好啲

唔靚啦講真

成個木村咁
靚仔囉

就咁睇唔似170

著左高爭鞋都拉唔長對腳
腰長腳短

識J一定J家姐

好柒 著密實啲救唔救到

唔好再show腿就得

又短又黑又粗

短唔緊要 但係佢短得嚟粗

做乜鬼model

觀乎連登人
無圖而求之
既得，又謂之貌醜
美者，胸之乏也
巨者，貌之乏也
美而巨者，濃脂俗粉也
衣服僕馬皆華麗者，妓也
無縫者，篡以電腦也
肏汝娘
仆地者，無肏斯女也
身於連登，以為紈絝
身於現實，見豚而舉
許以欣宜，欣然而入。遑論國女也。

點解對腳擘到咁大

我都想講好核突

佢個嘴好像翠兒

個樣咁普通, 好難紅,
靠老豆個名, 撐唔到幾耐

O型腿

睇落有少少O型腳，所以顯得更粗更短

俾你講早我19秒

人地已經紅左
去強国拍野收人幾百萬一集

係。
j細妹 好似j木村

一句講晒
法官大人

Yes =
No =

乜撚野逆天長腿

佢家姐唔化厚妝既話正過佢

我唔想j木村
屌你老母

講樣又唔夠家姐靚

收埋對O型短腳啦好心

成撚日拎170打飛機
55身

家姐左好多

家姐正好多

哈比人行catwalk
好撚侮辱啲model

靠老豆先出名 垃圾

點解會咁怪，好少見170女比例仲差過15x港女。。

有波版
冇鳩版

人地啲真長腿model就你著平底鞋
你就著有爭鞋
醜唔醜

佢咁既比例睇落冇170
同埋比例差就唔好咁著啦
要盡量拉高腰線著高腰褲/裙

係咪日本人普遍隻腳短啲
好多時睇av見啲女仔都好55身
腳好短同好O型(加上佢地行路好多內八）

比例好 165 都可以有長腿
呢位日本名模170搞到咁真係奇蹟
重學人行catwalk

日本女人基因係咁多數都係身長腳短

黑妹 身短腳長，勁撚正，成日J黑妹AV

明明老豆老母都係靚仔靚女
但兩個女都冇靚到dum一聲咁

家姐好有氣質
好似有少少波路

同埋佢瘦底但最慘隻腳真係好短粗下，變相對比更大更怪笑死

佢老豆咪又係身長腳短 家族遺傳嚟

連身形都似老豆

米七變𠹌咗米五

有d野真係唔好夾硬黎, 冇就冇, 唔得就係唔得

低炒都咁撚短

樓主@無心之失 肯定係女人嚟
酸到

正常呢啲唔見你post

皮膚好差

P撚過同包到冚

樣衰

佢o形腳得好緊要
要擘到大字馬先唔覺眼
見好多日本妹都係咁 係咪無得矯正？

對腳踩到90度
都只係救到佢少少

正常嗰啲你又唔擺出嚟
係要擺啲睇唔到條腰嘅高度嘅圖出嚟
都唔知木村光希係咪殺撚咗你全家

我腳長 sor

her nose is too big

對鞋個爭咁撚高
畀佢著到160咁款

張張都企到老江湖咁

你擺囉咁

叫1.5m 嗰啲如何是好

碧咸個仔FEEL
冇料 靠老豆

Ching現實一定係d 8公
講起事非勁撚過女仔

講事實都有錯

Chanel 果套衫真係將佢啲缺點突顯曬出黎

媽 好毒呀

総之桜花妹就係世界第一

無錯 不過你係要狙擊既方式講
正常男仔好少會咁

其實睇完啲圖覺得唔關身材事
係個頭太大

頭大腳短腿粗

點解咁都叫粗

name

係囉
正常個啲又唔見樓主post出嚟
我求其Google都已經搵到幾張

樓主應該係女人黎，見佢每個留言啲酸味八婆味出晒嚟
你哋都係女人，做乜要對其他人咁harsh
你自己有冇呢個質素？
如果你真係男人嘅話，你條女又有冇呢個質素？
你自己有冇170？
你拉到個標準咁高，但係自己/條女又冇咁嘅質素真係好咩？
好多正常女仔比你呢啲人搞到冇哂自信

利申 唔係木村光希fans

太似老豆

木村心美屌打

上身細 小腿短 腿形唔靚
佢要著啲大膊頭嘅衫 睇落個頭會細啲
仲要唔好著高過膝頭嘅裙
咁先唔會令人咁覺眼佢小腿短

屌你一入POST就以為木村扮女人

獻醜不如藏拙
唔露就冇事
唔以170長腿做宣傳就冇事

咁撚正都有問題 ？

雞蛋挑骨頭

真 擺明hater

邊個咁仆街，腳短仲比對咁既鞋佢

奉勸啲衛道之士po啲正常圖出尼，等大家開心下

樓豬有冇160？講真

擺明玩9佢啦

木村如果生仔出黎應該又係屈機樣

結論：個頭太大

如果唔係靠佢老豆個名, 完全無特別

第一幅相個頭都係好大，睇落好奇怪

尼你老母

好多本來唔高 但比例唔會咁

記得個時連登仔打撚曬飛機話好正依家睇原來比例咁

企到成個男人

靚嗰d相身材係ok嘅
但個樣真係撐唔落

邊撚度粗

我都唸起呢個meme

入面件上身唔夠fit著到冇咗條腰，高筒鞋再斬短咗對腳，幫佢襯果個應該好憎佢

已經唔淨係比例問題
對腳型都唔靚 唔夠直

呢到連登

只能夠做平面model
或者拍劇可以就下
catwalk model就不了

佢幾高 咁樣著都好矮咁

普遍身材比例最好係黑人之後係白人最後先係係黃種人

屌... 同老豆一樣樣咁

入得尼就係j木村

全方位唔掂喎

55身就算180都好肉酸

影下雜誌相賣下樣咪冇事
行乜catwalk

佢直頭係得個樣可以睇得下, 呢個meme應該就唔岩呢次用

主要喺頭大

大陸有 但直得太誇張就假到pk

真係好似佢老豆

可能同日本人成日跪住坐有關？

點解會覺得佢好正

法官大人

主要係小腿太短 比例唔好

點解佢小腿咁短
幫佢P返啱

認同你，韓妹點假都好，唯獨長腳是真的

碧咸啲仔都唔屈啦

係頭大頸長問題

笑左
真係好似呀

No offence

六四比係一點五比一
如果六四比 點會短?

Anya Ivy 黑妹勁撚正

屌 依家先發現個似字打咗做像字
成個支那仔咁

唔輪到你

成個感覺唔同曬

右手邊泰妹？

長係腰同頸，衰過1米6長腿

米6比例啱嘅話一樣可以好正

人妖

屌你老母

個陣討論佢有冇著底褲呀嘛
個種係mk淫味既正

啲雞幾正

有得屌一定屌

依場show睇片佢真係畀其他model屌打

右邊咁直唔靚 反而左邊唔直既腳型仲靚 係咪錯覺

發育不良

企到變MJ都救唔到

Dna都唔洗check

似老豆都係55身

其他model好似已經著平底

家姐白淨有波

唔係靠老豆，鬼有品牌會搵佢
勁憎佢老母，成日拎住木村個名拎兩條女出來搏上鏡

究竟有冇着

身裁？

janice man咁囉 腰長

比你高

典型日本妹腳
腳瓜粗又O型腳

仲有坐地下盤腳坐
日本人通病 先天直都會坐到O

比達對鞋

靠關係行show

成個老豆咁

btw，佢隻腳係小腿唔夠大腿幼，顯得個比例更明顯短

佢著褲好過

睇你咩審美眼光, 支那普遍瘦直到鉛筆咁=靚

見到佢個木村樣就覺得佢好似男人 有d想嘔

粗度差唔多, 不過腳形好差下

佢扮返佢老豆會唔會仲好
其實個樣生得幾靚仔

但子瑜有腦殘粉絲

Chanel?

係咪真係有170架
外國model普遍都17x架喎

好吹得

腰長腳短真係死症
寧願矮返啲比例仲好啲

似阿媽多啲

文翠珊個pat無肉 太扁

好奇下 亞洲人嘅星二代有無邊個係正？

屈哂阿妹

無論如何, 兩姊妹都係高質既

心美

是但啦

做唔到model啦

心美正好多。又靚又白又大波

佢去咗邊

做名援一世

第一次見

劣化版木村

佢隻腳係咪合唔埋？正常人唔會分得咁開，係咪有咩病

睇落得160
同埋佢個咀好唔靚

我都feel到濃濃既酸味

日本腳+瘦係咁, 睇得太多韓國腳

感覺好似木村男扮女出街

點解做model一定要高

亞洲人死症
根本上面留言彈人個班，我敢肯定好多都係64身

佢老母正啲

咁都叫唔錯 睇嚟你食開屎

算吧啦佢

係連登......冇！

洗唔洗咁嬲呀 又唔係叫你同佢結婚

個頭好大

得啦得啦 以後剩係睇韓妹腳

O型腿真係...敗筆

Ching你真係唔識睇女人 佢係對鞋出事 遮哂佢1/3截腿 件衫又過長 如果zip返件衫入條裙 望落比例已經好唔同 唯一係條腿肉感啲 無咁骨杉杉 除非全裸或者著泳衣 著哂衫比較根本無意思

呢張影得幾好喎青春少艾

On9?

韓妹腳痴線宇宙級咁正 上髀有肉地
台灣叫呢種腳做“蜜大腿”
韓國叫 꿀벅지 (= 꿀 + 허벅지)
再配埋熱褲+露肚臍+反光油
唔得真係要入廁所先

屌打

其實香港人好多女仔對腳又長又直又白滑 夏天剩係地鐵都有幾對啦

佢有咁大波嘅咩

我唔知，我淨係知屌打光希，我bb3吉☺️❤️🥰🥰🥰🥰🥰🥰🥰🥰🥰

介紹呢個比你
熊井友理奈
又靚又高 比例又好
181 cm 基本上冇邊個純日本女藝人高過佢
成日高過埋d男藝人搞到冇人想企佢隔離
仲比人叫佢sky tree

真係好撚醜樣

死鬼佬抽水

日本妹出名腳柒

168

有手有腳
女神級

去死啦你 垃圾港男
每月比幾多錢買相

太似佢老豆,搞到好泰國人妖feel

係幾正式

又正咗

尼你老母臭閪咩5p

入到嚟成浸酸味出晒嚟
反而想睇樓豬隻腳多啲

清sick ball

對腳咁開好老江湖feel

留意左佢企法好耐 終於諗到好似香港啲mk妹企法

下 個樣...

唔係星二代收左皮啦

有冇 google translate ？
明D唔明D

長腳都可以整

我巴 我73

真係咁易整得到，GD同太陽洗撚咁矮咩，唔爭在幫埋城城同木村

呢個環境, 加埋套制服
好似押緊去集中營

真係64身
呢啲星二代真係死好命 如果唔係木村個女 連啲show既打雜都做唔到啦

普普通通日本女仔樣

你又係踢得好過美斯先可以評論足球個D人
樓主又唔係公眾人物靠樣揾食 點解明星既身材唔可以評論?

錢七個post你又唔理?

錢 七 8 歲 生 日 快 樂 !

呢張圖咪同頭先所謂正常嗰張係同一個裝束
頭先嗰張影到佢隻腳咁長都係角度
依家一正面影就即刻打回原形 唔覺得樓主有錯喎

好似大陸個變性人 金星

當年嘅Victoria's Secret實DQ Koki，冇樣達標嘅佢

點會入到
就算gigi bella kendall更差都好過佢

同老豆一樣都係頭大 頭大其實好難搞 一定顯矮

嫁左大陸仔，返左上去拍戲

條裙好蝦人著 唔係得個瘦字就好睇
有返d pat都冇咁難睇
完全中哂伏

乜佢真係差到要追擊咁款咩 講到佢好似侏儒行catwalk 咁喎？

嚇撚死

佢老豆唔係木村的話
真係會問 小姐你邊位

事實 冇背景佢真係冇咩資格
懷疑老豆貼錢比佢做

依家原來要p到爆先至係正常
行show都唔叫正常

最右明顯係中間個人p出黎

身裁，讀音為shēn cái，是一個漢語詞語，意思是身材，身體的高矮胖瘦。

係咯，點解嘅呢？

氣質之選

連登仔：雞黎架！

P圖拎尼同真實嘅圖比

點解企到成個老江湖咁 好撚柒

Catwalk片

佢170呀文盲